[求救] HardDisk 搬去第二台機, 但USER folder無權限, 應該點搞

本身係 Notebook, 買左個 2.5吋既盒
而家係另一台機已經睇到之前啲FILE
但係重要既文件放左係 User/[user name] 入面
*** 重要相, 真係好怕唔見 ***

我上網搵左 有右鍵 -> 安全性 - > 改 owner , 但我見好慢
又有

takeown /f f:\ /r /d y

takeown /f f:\ /a /r /d y

見只係 cmd 版, 我怕都係咁慢, 或者整壞啲FILE

又有人話

convert X: /FS:NTFS /NoSecurity

話可以變成 無安全性

有無CHING 有經驗點搞 ?

你搬野嗰陣 佢有冇問你取得管理者授權？

乜撚嘢第二台機

放落USB/ Google Drive好似安全啲

還返比人

手殘打錯字囉

無，完全無反應架

我本身notebook 就咁除隻harddisk 出黎做portable hard disk

邊樹有人成部電腦唔見咁白痴

真係人地怕咩耐

慢慢睇，睇到天荒地老

你唔識，所以覺得電腦一定係人地

Take ownership 就梗係慢架啦，鬼叫你Download 埋咁多AV咩，慢慢等啦，電腦做又唔係你做，執行完訓醒就攪掂架啦。

多謝你話我知, 人生係無奈
我搵隻 CLONE 出黎試下先

咁係咪真係AV黎既呢？

係AV 洗乜救
有番號直接下載啦
救乜春?

btw, 乜而家仲有人下載落黎儲 ?

推下先, 想有人話我知 convert.exe 果啲有無用

不如直接將Users入面既data抄出黎去第一層folder仲好啦
即係將隻HDD插返入notebook開機登入，手動將C:\Users\XXXXX入面你想要既野抄去C:\新folder
抄完再擺返入2.5吋盒試下

理論上唔會有權限問題

用 linux

睇嚟佢部notebook應該打咗柴，如果唔係唔駛搞咁多野

係, 無電到, 火牛無事...
我諗整都好麻煩
有無CHING 教埋我點整?
DATA RECOVERY 晒, 我會再玩下部打左柴既 NOTEBOOK

呢個都係我諗到既方法之一
會唔會有 chown user:user -R . 呢啲方法 ?
chmod 777 -R . ?
佢個 takeown , take 完都係view 唔到一啲,
windows 係垃圾 !
linux 先係電腦系統

又推下, 推一推, 推到 MrA 叫我用linux

唔識推 po = ="

唔係叫左咩？